
export const data = [
   {
    id: 1,
    question:'Какие виды состояния есть у promise?',
    property_question: 'q1',
    answer:{
        a: 'pending, fullfiled, rejected',
        b: 'promise не имеет состояния',
        c: 'success, failure',
        d: 'waiting, fullfiled, failed',
    },
    number_answer: 1,
    correct_answer:'A: pending, fullfiled, rejected'
   } ,
   {
    id: 2,
    question:'Чем отличие между методами call и apply?',
    property_question: 'q1',
    answer:{
        a: 'call принимает аргументы целевой функции через запятую, а apply массивом',
        b: 'apply в отличии от call применяет аргументы к функции',
        c: 'call в отличии от apply просто вызывает функцию без аргументов',
        d: 'call используется для функций, а apply для объектов'
    },
    number_answer: 1,
    correct_answer: 'A: call принимает аргументы целевой функции через запятую, а apply массивом'
   }, 
   {
    id: 3,
    question:'Какое или какие хранилища будут хранить данные даже после закрытие браузера? ',
    property_question: 'q1',
    answer:{
        a: 'CookieStorage, SessionStorage',
        b: 'SessionStorage',
        c: 'LocalStorage, CookieStorage',
        d: 'LocalStorage, SessionStorage',
    },
    number_answer: 1,
    correct_answer: 'D: LocalStorage, SessionStorage'
   },
   {
    id: 4,
    question:'Специфичность (вес) какого css-селектора является наибольшим? ',
    property_question: 'q1',
    answer:{
        a: 'class',
        b: 'id',
        c: 'tag',
        d: 'pseudo-element',
    },
    number_answer: 1,
    correct_answer:'B: id'
   } ,
   {
    id: 5,
    question:' Сколько потоков имеет JS?',
    property_question: 'q2',
    answer:{
        a: '0',
        b: '1',
        c: '2',
        d: ' не ограничено',
    },
    number_answer: 1,
    correct_answer:'1'
   } ,
   {
    id: 6,
    question:'Каким образом используя только css можно задать стили, которые применятся при наведении на элемент?',
    property_question: 'q2',
    answer:{
        a: 'pending, fullfiled, rejected',
        b: 'promise не имеет состояния',
        c: 'success, failure',
        d: 'waiting, fullfiled, failed',
    },
    number_answer: 1,
    correct_answer:'hover'
   } ,
   {
    id: 7,
    question:'Что делает метод stopPropagation?',
    property_question: 'q1',
    answer:{
        a: 'Прекращает дальнейшую передачу текущего события.',
        b: 'Отменяет действие события браузера',
        c: 'Останавливает цепочку вызова событий для последующих слушателей DOM элемента',
        d: 'Вызывает событие',
    },
    number_answer: 1,
    correct_answer:'B: Отменяет действие события браузера'
   } ,
   {
    id: 8,
    question:'Какие виды состояния есть у promise?',
    property_question: 'q1',
    answer:{
        a: 'pending, fullfiled, rejected',
        b: 'promise не имеет состояния',
        c: 'success, failure',
        d: 'waiting, fullfiled, failed',
    },
    number_answer: 1,
    correct_answer:'A: pending, fullfiled, rejected'
   } ,
   {
    id: 9,
    question:'Какие типы данных существуют в js (Стандарт языка ES6)',
    property_question: 'q1',
    answer:{
        a: 'boolean, string, number, undefined, null, symbo',
        b: 'byte, short, int, long, float, double, char, boolean',
        c: 'boolean, string, number, undefined, null, object',
        d: 'boolean, string, number, undefined, null, symbol, object',
    },
    number_answer: 1,
    correct_answer:'D: boolean, string, number, undefined, null, symbol, object'
   } ,
   {
    id: 10,
    question:' Как работает метод bind?',
    property_question: 'q1',
    answer:{
        a: 'Привязывает контекст и вызывает функцию',
        b: 'Привязывает контекст и возвращает новую функцию',
        c: 'Вызывает функцию, передавая массив аргументов',
        d: 'Этого метода не существует',
    },
    number_answer: 1,
    correct_answer:'B: Привязывает контекст и возвращает новую функцию'
   } ,
]